中大車仔魚蛋

有冇人識魚蛋車仔檔老細
想搞一檔係中大周圍推,慰勞下手足
當然唔會收錢啦
想同老細取經，究竟點樣做